香港眾志常委廖偉濂對於今早行動表示屌你老母

要入紙

等睇仇生再踩眾志
然後成班人光速割席，話當日無支持過仇生